青馬橋雙向收費第一個工作日就仆哂街

塞撚到屯門公路

用屎忽諗野既後果

人地只求收錢、塞唔塞系另一回事

得幾個收費亭

屯門公路塞車中

我坐巴士到美孚轉mtr算。。。

我出港島，條汀九塞撚到我呢。。。

系你老母

港豬噢都未撚落成就搞到一獲泡 落成之後

屌佢老母
咁搞咪日日必塞

起碼一星期 幾個收費站有排起

抵啦

做咩9
青馬班膠層真係用屎忽番工

食撚晒屎

痴線，真係塞到見唔到盡頭

屌加建都好似加得3，4個 仆佢個臭街

依家入機場可以日日塞車了

港共大白象吸水力強未落成已經用得

真係好撚柒鳩閪on9

On9 無極限

船又唔理hea做

以後坐早機一定仆街

幫襯龜鐵囉

搭早機，預時間預得啱啱好果啲等送機尾！！

政府就係想你咁樣

好彩今日搭東涌線

共享港豬澳榮耀

龍尾去到深井未？

到底要三跑,港豬澳定膠鐵好呢

班人真係無撚腦架，香港貴為一線城市，點解仲可俾呢班人管治香港架

又要返去被老細屌

屌
未整好個亭就即時改返做單向收費先啦屌

咩事情 搞咩塞到咁

等聽交通消息 龍尾屯門

翻工遲L曬大到啦

淨係可以繼續返工望住港共死死氣

冇爬文？

返工真係多謝唒

屌你先母

運吉終於出屯公
塞到屯赤龍鼓隧道地盤嘅話暴動未

機場番工 好興奮

今次早機撚仆街了....

下個月去旅行搭早機...

中場打卡
利申仲喺條橋到

成條青馬塞哂

好波啦！

一講到收錢就積極到不行
第一步都未做好就行第二步
幾進取

下個月仲有事？

去旅行個 d 真係仆街了

想問下on9政府咁做搞到好多人miss咗班機可唔可以claim鳩佢錢

應該會日日都咁塞

黎緊搵到日唔塞先敢講冇事

屯門出市區全部冚家鏟

半班機d人未到可能會delay等埋

轉A車屌你老母 得返15分鐘

唔知今日有幾多人上唔到飛機呢

黃金海岸

得返15分鐘起飛？

真係好撚無辜

好彩岩岩辭左職

check in 下嘛

屌佢老母， 返9 點宜家仲係條橋度塞緊

黃金位報到

今日仲有冇人屌地鐵

屌你老母條車龍無撚郁過咁

返工 又要收warning了

好彩早更番730 成功回避 唔係早更變中更都似

信唔信吖咩個收費亭聽日即刻起好
唔見棺材唔流眼淚就係呢啲

屌你老母 諗出嚟條友係咪on9

渣架

屌你老母 汀九都仆街

咪烏鴉口

今日早機d人瀨晒屎

焗你搭機鐵，d a車巴士今次真係大撚獲
btw機鐵加價係唔洗批，話加就加

留名睇人係車賴屎賴尿

冇耐前先加左 又有得加了

人地台灣停電啲乜長乜長都落台
我屌佢老母
今日搞單咁既野 想搵個人屌下都無呀

唔信！
你見棺材又唔係佢見，佢有錢收fatfat理撚得你死

設計原意就係想快同唔洗塞入機場，諗嘢個班就掉返轉頭行

新聞話5 個收費亭， 12月先ready, 可以日日屌班仆街

正

塞到12月？

諗野果班眼中只有收錢

為左港豬噢 入機場wfc

仆街， 星期三要飛， 已經打風，仲要理喱個鳩屎橋

唔信
政府理得你死

岩岩塞完

龜鐵啦屌你

大欖隧道入面都塞

年尾呀仆街

其實我都唔明點解咁急，條隊道都未起好，你都係收咁多錢

可以塞過tm 真係難得一見

老實講遲下屯門赤鱲角隧道通左都需要俾單程錢 但係咁少收費亭就真係on99

雙向收錢又唔收多d
都唔明咁急做乜

第一次見青馬塞得咁誇張 人在汀九橋

今晚收工時間

我下次早機訓少d坐N車算，天未光應該唔會塞掛

弱智做弱智野

笑左，係大欖轉車站上車5分鐘未行過

少年你太天真

好心取消咗佢啦！攪到人哋撘飛機遲晒大到趕頭趕命係咪玩鳩香港市民，擺到明當初單向收費就係為咗唔好塞死入機場方向，而家咪睇到效果囉塞死晒！

老細

在凌 晨零時，青嶼幹線大嶼山及馬灣收費廣場所有行車線將會暫時封閉約兩分 鐘，以便重新設定收費系統，我們預計有關安排對交通方面影響不大，惟 駕駛人士必須遵照現場營運商人員的指示。在收費系統完成設定後，青嶼 幹線即會全面實施雙向收費安排，即按每一

正苦份文件

個兩分鐘唔大

每架車2分鐘？

係琴晚停兩分鐘影響不大朝早理撚得你

塞到噤

正式宣布屯元天人以後唔使搭巴士

在座各位都是賤民
高官們話知你

個尾塞返入屯門

利申：係隔離線望到 笑撚到喊

條龍完全見唔到尾 都唔知塞到幾時

佔領青馬橋正式開始

直頭玩鳩香港航空玩鳩市民玩鳩返工嘅人

港共運吉處青馬管制區冚家剷都似

唔撚係掛我諗住坐4:35個班N23 會唔會6點都到唔到機場？

究竟邊個智者諗

幾時都話政府先係港毒源頭，幾個鐘就勁過佔中

重返97前日塞3粒鐘狀態

搭狗鐵啦

同sim city 一樣塞入機場不是夢

加埋汲水門撞船

機鐵邊有咁早

正呀屌你老母

個半鐘想入到機場

利申星期三坐機場快綫，港豬

佢係話果2min

屌你老母 啱咖啦
唔整單甘嘅 癱瘓全香港
班垃圾高官都唔撚知驚

高官:未撚驚過

坐早一個鐘個班算

塞到去大欖隧道入口
唔講仲以為幾百車相撞

開頭見通告都諗洗唔洗咁急搞
點知原來未ready,咁就頼咗野
聽日會唔會取消返？

爽 反正都係遲 慢慢食埋早餐先返公司

會唔會係新系統冧檔
又要揾d 19 狗祭旗

唔會
政府表示理撚得你

屌你 就快塞晒成條屯門公路

Sak
塞到小冷水望后石未

一到九月班食屎家長車埋佢地仆街仔女
只會更塞

龍尾屯市

阻港豬去旅行 正苦係咪逼人暴動

應該會炒幾條蛋散祭旗

收工 睇到對面線就黎塞到去元朗
會唔會係大欖啟用以黎最塞一次

你都傻既

係九龍返屯門見到已經塞緊入屯市

搵條友收錢有乜系統，冧左都係咁收錢，無分別

睇返話依家有2自動4人手繳費亭
另外封咗5條行車線

唔通班垃圾會認係自己錯咩

青公屯公欖隧冇得避

驚咩？人哋住新界？

出屯門定入屯門塞
要中環去屯門係咪得mtr

高層唔識驚

遲D屯門機場海底隧道通就好D嫁啦

收工時間又會塞到邊

入唔到機 點放你行

岩先汀九塞到入大欖

廿年見證中共點樣接收同摧毁一個文明先進城市

你叫班官搭狗鐵去搭飛機咩？

咁多年黎用咁多錢拉直屯門公路 減少塞車
一個收費系統打回原型

如果狗鐵收埋皮

青馬有下層隊道可以打尖，特事特辦，搵埋黑警開路，坐直升機都仲得

Btw 點解要雙向收費？

癱瘓大西北

新聞講十二月先起好個5個收費亭
條港珠澳又未撚開 咁撚早封托柒咩
明明可以每晚凌晨封黎起

遲d唔止一條路走 所以入都要收

屌佢老母 九巴app
塞車又唔撚寫
大欖塞到閪咁

傻咗咩 你叫班官用腦諗嘢

有私家車都冇撚用啦

唔係已經塞返入屯門啦咩？

龜條撚咩
大西北嗰班轉得車嚟游水都游到過機場
如果搞好返啲船尾幾好
不過呢個港共一句鐵路主導，話撚知你死㗎喇

就塞到屯市
大欖都塞到元朗

都唔知咁早收錢做乜

你十二月先起好咪十二月先收囉

有d地方夠幾條橋係同一個島啦 未又係單向收費

#170 JR • 2m

唔講咁多 政府好波

大欖塞到去錦上路

?
唔同公司

其實咪兩邊都單向收費咪得囉屌

出九龍既巴士有無改道？

準備屯門個邊入機場
到時啲車可以選擇唔用佢個邊
所以為咗避免啲人免費入但唔係佢度走就搞雙向
呢啲動佢提早做係冇問題
但啲嘢完全冇準備好就真係弱智

改得邊

準備成個屯門塞死哂

屯門入機場最少一個鐘頭三個字

現任運豬署署長係邊位

開聯營未處理到問題囉

狗官：呢個係轉型為收費系統必須經過既陣痛，請各位忍讓一下，等多幾粒鐘

阻撚住港豬返工

塞撚到咁，唔日日俾啲dc9阿叔屌
呢個政府真係無嘢叻，玩鳩市民總有一手

屯公大欖都塞死
重可以點改道

潛左水

已經想像到個畫面

行荃灣個邊 荔景上番公路

狗官: 而我office就唔係果邊嘅, 嘻嘻

平時d高官講高鐵節省到10分鐘就值幾百億
今日你地塞幾粒鐘就無人理

要睇係咪全部都政府管理，青馬係，但遲d條隊道未必係，如果單向收費會比隊道經營權個邊唔公平

其中一條係港豬噢

屌青馬老味

其實星期六個晚開始封個時都有d塞
青馬好心見到咁就依家宣佈今日免費清左d車先啦

叫政府用腦就多9餘

屯門公路都塞緊啦

起好左照塞

高官 支國人 時間是錢
香港人唔係

完

你見依家正苦都係話忍讓忍讓就知咩事啦

就算起好, 加埋港豬澳, 屯門新路
北大嶼山公路應該唔夠應付咁多車流
到時住東涌既有排塞

傻啦唔加價你已經賺左了

定想行北區？

無錢找！

答你現狀派咩膠

得，行大半個香港囉，北上去上水個邊吐露港出

個條算鳩數啦會有幾多車行

塞到返三聖

唔好咁大聲呀
佢條路唔包屯門西繞道
即係話由深圳或者元朗天水圍，經屯赤轉去港豬噢/機場啲貨櫃車私家車全部要經屯門市中心嗰段屯門公路同皇珠路，龍富路，呢幾段路全部得兩線。佢一開我敢批屯門嘅交通起碼癱一半

嘩

有無返9點嘅巴打仲塞緊係屯公

講緊聯營唔到

唔係咁on9呀嘛

一陣再撞埋車會點

10號幹線 > 屯門西繞道

無錢找, 我屌你老母

香港宣佈執撚左佢啦

之前話屯門好住果d 係邊

我覺得政府，巴士公司，狗鐵跟本當屯門人係狗咁撚

雞嶺同瀝源...

成功掙取全條屯公塞死

我有份
依家搞單咁嘅嘢真係收得皮

痴線

唔撚係呀

入親機場個個預比大紙架啦，即係唔夠$5銀找

屌你，無錢找，咩理由黎
世界級

係半條
都係50%塞 拉均無事

全紅

我想講要處理一定搞得掂 大嶼山係孤島得3條橋出入要整有幾難

我返8點半仲係青馬

屯公咁塞法 會唔會塞到去上水

無錢找20蚊就收多5蚊 fatfat

屯公下路好似仲好綠

下路返屯門緊係綠

放工時間有冇可能屯門觀塘一線牽

致一眾膠官膠層

咁塞車都未有撞車

你覺得以香港人性格,唔找埋果5蚊會開車?
拉手制啦

今日已經叫冇炒車，如果炒埋塞到天水圍

無錢找跟本係籍口
柒就柒啦

好興奮呀

撞咗，不過荃灣西撞，塞到汀九 仆街中伏

關性格咩事 當tips醒政府咩

博香港人趕住返工唔要5蚊

反正都遲左 不如全世界再遲多d

好彩冇搬去大西北，人生最岩既決定

居然搞到大欖隧道都有得學人間歇性封閉

佔 領 青 馬
正 式 啟 動 ！

而家公司得搭地鐵既人返到黎

效果好過佔中。

無錢住市區咪話屯門好囉
你睇下比屯門同市區佢揀佢揀邊到

車流管制

粉嶺坐巴士入使唔使兩個鐘

只要唔比車行就唔會塞

不如落車返屋企算

佢條路而家都仲係商討中
屯赤遲一兩年就通車，呢條路傾完招標完起碼都唔會喺呢一兩年內發生架啦

屯赤一通大家隊哂落屯公，到時花生滿地瀉

屌 駁唔到

政府真係好on9
要雙向收費, 但又無諗好找續問題
你無錢找就唔好收人錢啦

整翻個新界環迴大塞車

龍尾幾時相交

記者: 今日實施雙向收費結果如何?
政腐: (封撚住一架車都無之後) 大致暢順

過左暑假就

事實

到時話改做20蚊一程 方便市民比錢

好在上左早一班車

塞到冇得撈

屌 諗起都興奮

好彩今日搭鐵

咪撚on9啦，宜家政府就係俾你感受塞車嘅痛苦，等你習慣
以政府嘅logic,你唔想塞，咪搭機鐵東涌線囉（如果你啱啱係鐵路沿線地方）

個腦裝屎，封五條link封到十二月，逐個整唔得要一次過嘅

可以係屯門走，屯門條路應該好似西隊咁用經營權，但青馬就政府經營，如果青馬入機場唔洗收錢，咁個個都用青馬入

唔會，無壓力下正苦做野唔使理人感受

早d出門口咪得囉

咁如果倒轉問，屯門樓價有冇特別平？

等睇塞到屯門市中心

如果趕唔到聽日班機 真係同香港正苦死過

共業

機鐵

機鐵/東涌線轉S1啦

爭抝接線后海灣幹線定青田路已經好無謂, 山邊就更加應該露天架空

9點番機場
呢家仲係青馬

我個度都係

Cap水緊要過你班市民

你覺得你有s1輪到你搭？

聽日S1條隊可能排成個鐘先上到車

鳩鐵is waiting for u

最叻叻就係乜鳩都叫人用公共交通公具

紮營啦傻仔

一於聽運輸處講改用公共交通工具 問題就解決 政府好波

勤工molamola

你算什麼態度？平時公司對你都唔差

復興機鐵用呢招

塞到咁真係誇張呀！未見過..大欖隧道同屯公咁撚闊，之前又擴闊公程竟然一個雙向收費攪到前功盡廢，之前做咁多嘢都係多餘！

龍尾變返綠色

個post推到1001都似

仲諗巴士咁勇敢

行路過去啦，屌

咪就係，唔應該怨人，路係人行出來

咁就真係on9，全部出大嶼山個程收$30咪得
港豬澳個d本身已經要比一程港豬澳橋錢，比錢個陣比張coupon佢，佢去到屯門/青馬扣返咪得

政府野
錯咗先識補鑊

仲有排推呀屌佢

未補架

【出門注意！】大欖隧道往九龍方向亦已實施間歇性封閉。
報道：
台今午將發陸上警報 「天鴿」暴風圈明午籠罩半個寶島

#明報 #明報即時新聞 #司機注意
==========================

想當年阿叔我........

依家d80，90後廢青

機場出黎係咪都咁塞？

係青衣重見到d人上機場巴士 真勇敢 我都青衣站轉港鐵入

冇錢找，我屌你老母

有咩用

我見好順

無上連登既後果，GG

睇完文唔知入面咩情況 收費站點分配

97前屯公既塞車真係塞到要行屯公入屯門

屯公條尾短左

得果幾個收費站仲唔塞到紅隧咁

你老母西好彩搭西鐵

11點飛機個d

毒果同港台app一早就彈notification

no

真係復興到的話係要開埋香港站P2喎

好彩我公司塞車可以唔計遲到

幾時會塞到車龍連接到大欖隧道同屯鈴

我出post之後先有野彈 之前都已經唔知幾多人奶左野

陰謀論

塞塞下又要市民課金起多條橋

港豬
噢

N23 係九龍要兜足一個鐘先至上公路，再計埋青馬塞車，預兩個鐘啦

個個都塞車， 唔通個個都塞車咩？

又逼人搭西鐵

人地講暫停果2分鐘無影響呀

留名睇野

屯門赤鱲角連接路同青馬太橋一樣收費咪唔洗雙向收費

起多條鏥土路專用橋就啱,分左東涌線d車去新在橋,九龍至欣澳雙複軌

過咗大欖
汀角橋口彎位
仲有荃灣嗰堆

無可口非，連登既報道更全面

點解唔係兩邊都回程收，係要雙向收一半

一早推多d auto toll 同8仔/visa payment 咪快好撚多囉。
垃圾政府科技

四條人手 兩條auto

起碼我今朝坐N車無事先

濕鳩議員: 建議興建第二條XX穚 / 隧道

Yes!

政苦:為解決屯門公路塞車問題，決定會係屯門公路實施收費以減低車流量

夠膽話行個個撚人 弱柒智架屌佢老味

好撚羨慕人哋國家全auto toll
完全無收費亭
屌你老母香港政府

其中一個自助收費壞左，有兩個收銀阿姐頂唔順你班司機一齊SL

八達通一早就應該啦

偉大設計

明天入機場做野手，係咪搭機鐵好d呢

2019通車未

收遲幾個月會死咁

條備用線塞到咁撚樣都唔開
會唔會係得個殼係到乜柒都無做樣

一句講晒
香港今日唔見幾多錢？

班仆街個腦裝屎咖

印象中好似初初通車嗰陣都係雙向收費，之後先轉咗做出去先收錢

林鄭：「無影響呀，我搭直升機好快就到」

壓力測試

45分鐘後 出到荃灣啦

但中間consult已經唔知收咗幾多億

屌你老未重戇鳩過英國交通政策
笑到收唔到聲

小學雞都識啦，烚一隻蛋2分鐘，烚100隻都係2分鐘，想呃我？

Open road tolling係要靠 license plate reader, ETC有啲設計有"收費亭"都可以照唔減速高速通過

係
之後話咩得一條路入去唔洗出入都收一次錢先轉單向話會快D丫麻

搭巴士啦

其實係咪垃圾政府高估左班友
以為好多人用自動付款比錢

唔啱到愉景 又係45分鐘

一睇就知係d連車牌都無既女人諗啦

再提早四粒鐘出門口
Yes!

用"Autotoll"呢個字指ETC已經夠戇鳩

想問下屯門市中心去機場
點樣最快?
原先諗住搭A車
依家可以點

[quote]一早推多d auto toll 同8仔/visa payment 咪快好撚多囉。
垃圾政府科技[/quote

政府做野唔洗你教

自動屌肺

之前澳洲坐車見係有多個toll sensor/reader
成條toll暢通無阻

搭地鐵囉

依家一定係全程用鐵

好撚正確

第度搞到咁樣實有人引咎辭職

西鐵 南昌>東涌> S1

坐西鐵去南昌，再轉東涌線

窒到痴左線

西鐵壞埋就

...
香港咁多chokepoint其實公路真係要做收費道路, 唔使市區ERP

正苦好波，又成功逼到我聽日企狗鐵返工

2017年重咁多人收收費

人地去plan緊去火星啦屌

如果鐵依個時候衰堆就好睇囉

仲搭的士，個標點計

你等左幾耐 我係你前便

外國一個大龍門架， 80Km照過已經收左錢

跟住到鳩鐵D trainee 攪鳩爛個 訊號system 完

如果依個時候狗鐵都壞就...

我諗剩係條橋都跳左七八下

佔領機場！

去到機場應該過300

真係未試過咁窒，我搭十一點三機

每跳一下個心就痛一下

好慘

通常啲人會想像新加坡ERP同美國收費公路噉用龍門架(當然前者 license plate reader 暫時都係輔助)

其實就算多幾隻自動, 都無用
最後收錢既龍都係頂住Autoll, 你知香港人渣車最鐘意打尖

渣tesla既朋友點算？塞到無電

好彩有得claim公司

落車同你嘈都似
不如你收少我5蚊

咁都有得相認

呢個政府係要俾外國人,支那人屌到反艇先識搞

我諗好快會取消雙向收費

血壓應該都不斷上升

熄冷氣

聽朝唔知要早幾多出門口
仲有個九月一

公司出數另計

跟本可以整好d收費亭先開雙向

諗個個弱智
拍版個個白痴
而家都未知係收費慢定排隊個位有樽頸
不過都ON9架喇

成個規劃都亂9晒龍
當初做肯定無計流量同架次
就咁話起收費亭就算

根本連個站都未起好！

夠膽死開得過6條亭
你話係唔係on9

遲早都要開雙向既咁 不過未整夠收費站就開始雙向收費真係好On9

規劃同計劃計咗顧客執行都係另一回事

新紅隧

有幾多人響呢條路上瀨屎

無話遲唔遲早
係你政府驚收撚少左錢先搞獲咁既野
但你問心有幾多車係你青馬in,另一邊out丫
平時d私家車,搵食車,巴士,的士會唔會入完機場走返上大陸呀

高官:出九龍都係咁多個，咁入機場開返咁多個咪岩數

報警搵人接走算

跳多幾次就跳得好慢架啦

條路都未開

留名睇趕唔到飛機

仲話搞到12月

成事不足敗事有餘

11點3

市民未適應姐
塞多一兩個月就慣

轉搭公共交通工具同早兩個鐘出門口咪得囉

屯赤同青馬係可以同時做單向回程先收錢，但政府為左驚有人番大陸一去冇回頭蝕左15蚊先搞埋d咁既濕鳩野

再加埋價咪小d車

如果講你要預早到機場check in,你已經遲硬

GG

聽收音機話塞到去屯門三聖
痴撚線

叫人車距2秒已經難啦, 仲10秒

係上面起個龍門架
有幾部相機，過唔到即影
有d有出有入龍門架，收集埋中間分段時間，快過指定時間即係閣下超速，會開告票

Sydney harbour bridge 用左半年起左五個新龍門架，香港

乜依家c9都可以做局長，有幾多人會咁on9

有高官出黎回應未

依家個政府就係咁

屌 塞都算 塞到車都無得上

連登仔去做局長都得啦

高官: 半山 / 西九返中環: 大致暢順

黎緊禮拜尾搭夜機會唔會都仆街

10秒車距要淩晨先做到

香港政府真係蠢撚過豬

D車都返唔到轉頭

我屌 我要發動屯天元遊行!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

冇受影響既香港人就唔會理呢d野，然後中伏果班勞動人口就會話「唔係點wo都要番工嫁」

諗極都諗唔明點解要咁急雙向
呀哥你至少都起好啲收費亭先啦
見單向轉雙向都係停兩分鐘set d嘢
屌 真係好撚on9

實去

運吉處中間一個鐘瞓咗定縮咗落邊到?

游水

星期2入去札營

腦細/教畜：點解唔早d出門口？

11點3機應該返得屋企 最遲10點半要去到counter check完in
機場最遲最遲 起飛前45分鐘前要完成手續
冇行李都講緊夠時間 有行李嘅話 行李落唔切都gg

呢單未必有乾收銀
似係路政自己搞
佢應該諗住起收費亭好小事

上水-粉嶺 太和方向都塞緊
諗住屯門行上水去尖沙咀...點知都中伏
仲要有t車硬cut 5.5
中線又玩撚完

城隊都好似有十條

洗頭艇

問責未

搭西鐵出去轉機鐵

有冇人已經遲咗成個鐘

FB 同 電視出奇地平靜
係咪新西既人冇新聞價值🙈

唔塞先係新聞

你預45分鐘

閪鐵--->基鐵

大西北D人慣左嫁啦

哇屌 過幾日要上機

首先，住新西既人已經習慣塞車
其二，cctvb唔報維穩就無人知，政苦又過到骨

早多兩個鐘差唔多

大西北牛屎仔 賤過地底泥

如果係乾收銀plan出黎，果間公司應該執柒左佢

留返俾東張西望做

因為之後港豬澳通左車就會有車入大嶼山行港豬澳離開香港，咁就唔洗俾$15
而家為咗嗰$15蚊就搞到大塞車

因為屯門公路慣左塞車 只要電視唔報就冇人覺

終於解決市區擠失問題

垃圾tvb只係輕輕帶過成件事 等睇越黎越多人中伏

想問今朝係幾點開始塞

想坐頭班機場巴士入去

屌你老母，捉個負責人去行宮刑

啲堅離地嘅戇鳩真係食撚屎
幾日就玩鳩香港人一次
dllm

用一個問題去解決另一個問題

等睇收工

好似7點

佢喺港豬澳門口加多個收費站咪ok
總之一離開大嶼山就收30
進入大嶼山唔使錢
如果係經港豬澳入就用飛仔有discount

點解咁簡單既野都可以搞成咁

認真：屯碼搭船過東涌
但船過咗8點好似一個鐘一班

返九點嘅巴打們塞到去邊？

住新界西真係賤過地底泥

堅離地

識得咁諗就唔會響香港做到官

收工搭乜好

正苦唔會搞港豬澳㗎，面子工程，同埋高官用會快啲，要塞佢地一定揀塞香港賤民喇！

聽收音機 啲市民好撚嬲

8點

不如諗下你收工個時間你落到車未

政府不嬲垃圾
讀咁多書都係屎片黎

對上一次應該係屯門公路實施巴士線

佔中都無塞啦

星期五朝早8點機 坐5點巴士入 避唔避到塞車？

計埋啲婆媽數
賺多咗嗰啲咪又係一嘢倒咗落港豬噢同膠鐵

一炮3響都無試過耐

對上好似已經係屯公火燒旅遊巴個次

搭鳩鐵啦

8點汀九已經爆哂
應該要再早

廢老：一定係佔中累事

佢又驚收多人
如果佢唔用青嶼
由港豬澳去完機場即走嘅話
理論上係唔洗比青嶼果$15

政府夠種就咪撚理
民怨是這樣練成的
起條垃圾橋已經on9
呢加仲要乜都未起好就雙向夠哂白痴

咁應該都OK既

BTW 垃撚圾政府 做親決策都係離地 屌你老母

住上水 搭鳩鐵真係會快d?

屌完記得翻工啦

有朋友話佢個frd 遲左少少出門口, 諗住計到啱啱好到機場checkin, 點知頭先話好似趕唔到班機

個腦真係愛黎裝屎架

好似就塞完

塞完又到下路

今朝返工遲左15mins

無得再早啦 新界撚 清晨狗鐵未開

屌你老母 777

咁你慢慢塞

青嶼幹線實施雙向收費後第一個工作日，機場方向出現嚴重擠塞，車龍一度塞至屯門三聖，目前仍然去到小欖。大欖隧道往九龍方向目前實施間歇性封閉。運輸署總運輸主任梁佩賢呼籲入機場的市民盡量使用公共運輸服務，或使用其他道路，若果要行走青嶼幹線，要盡早預備繳費。她估計，今次擠塞是司機不熟習新安排，要花時間搵現金及找錢。

屌你老母政府好波 錯都唔撚認

收工咪同平時一樣邊會有事

第一日認識香港政府咩

有, 觀塘成日玩鳩東九龍

夠疆就咪撚取消 日日係咁塞

幾時都係你d賤民既問題

學埋龜鐵解釋：司機問題

下 政府無錯 係你地未習慣姐

唔係話幫佢
但係到時收唔足咪又比人屌柒

認錯好撚大鑊
係咁俾人質

真係有機會咖

放工入大嶼山嗰堆車咪又係要停車俾錢

一係就將條數combine 落港豬澳離港個收費度咪唔怕收多人

好野，冇野好賴，走去賴司機冇散錢比要找錢

所以結論係路政柒咗

幾時都係賤民既問題

塞到中午

千錯萬錯都唔撚係政府錯

各位手足 無追post 荃灣入深井係咪都塞到pk?

其他國家唔係咁, 有錯會認, 因為市民會屌到佢反皮, 香港人?

你咪試下叫tvb訪問下d飛唔到既外國/支那遊客
睇下佢知唔知錯

屌你老母miss左班機
想知有無得賠

無

司機問題 政府無錯
賠條鐵俾你

應該唔會有

就係呢個問題

個別例子 唔係大多數

屌D官反應係咪咁撚慢, 見到唔對路拿拿林取消變返單向收費啦, 解決辦法就係唔撚理由佢塞?

政府真係要求神拜佛今個星期東涌線唔好有事,連機鐵都冇埋就精彩,睇你班仆街狗官點兜,叫人坐直升機入去丫笨

有無買保險??
如果你要政府賠，可能要告9政府先得

就好似前幾頁個巴打咁講，青嶼做到車距十秒先出聲啦

的士狗出黎撐政府未

屌你老母政府無問題？

一撚定無

好彩今日唔洗返早

垃圾到，淨係識搞政治

住馬灣果d多得你唔少

政府認錯同中六合彩頭獎一樣咁難

下 唔係應該預定要找錢架咩

政府無認錯 仲出STATEMENT話係司機問題
所以保險上睇只係"普通"塞車

巴打
恭喜哂

搭的士個啲咪好甘

個通告第一句 keep 住寫 因車多關係
係你班賤民自己攞嚟
無提過佢收費亭 on 9

因為唔夠錢找呀
你地等多陣啦
唔好意思呀

出冇問題但冇車入島

馬灣起碼有船坐

痴線老屈到咁

洗撚佔中咩 政府自己都癱瘓左半個香港

又唔見我凌晨有塞
明顯係你班友係咁隊入大嶼山

做唔到10秒: 司機未習慣車距十秒, 司機問題

搭船啦 去碼頭

或使用其他道路

想知仲可以用邊條路入大嶼山?
港珠澳? 屯門連接港珠澳隧道?
兩條都未起好

痴撚線
咁你不如禁咗啲私家車唔俾去機場

荃灣船係做樣
非繁忙時間先有schedule

聽日係咪又會係咁

攪政治犯就識

屯門果班窮閪
隔離走佢地岩架啦

乜唔係由單向收一次$30 變雙向收兩次$15?
關庫房收入咩事

如果而家取消，之後就到比人收咗錢果啲屌

再者之前出機場咪又係咁多車, 又唔見塞到咁
都忽忽地

應該會係日經

海路

是有心 就爆大鑊
就免費一日 解決擠塞先

不過垃圾支那港共 做錯咩都唔洗負責
咩都係反對派政治化，搞事，抹黑

成班人唔落地獄真係

如果肚痛急屎真係多得佢唔少

起碼涯埋今日個收工先講

空路
私人直升機

政府咁撚串
如果我入去前已經塞左好耐
一排到我我老西都同你晒多2分鐘先行

前面比左錢個d:回水呀！！！

聽日可能全世界預早返工，提早佔青

堅尿急 好L辛苦

變返單向咪一樣都係30之嘛

難d

香港政府收錢就最快

運輸署d新聞稿真係識避重就輕
唔係「因車多」
係因你班on9 安排失當囉

港豬澳本身都要收錢啦屌

中產:關我撚事

叫市民買架水陸兩用車?

日日都咁多車

話明新閒稿, 梗係推走晒D責任架啦

我係班司機唱撚定毫紙慢慢同佢數，屌佢老母

前面入左去個d已經收左$15，咁你變返單向即係total收左之前d人$45，以香港人$1都同你計既心態，應該係返唔到轉頭

話明新聞稿, 梗係推走晒D責任架啦

仆街啦咁

得四條人手

中產洗撚著大西北

差唔多啦, 得四條人手

仲要有 d 廢老, 妹下妹下咁去搵錢俾

港豬澳同青馬條數係分開計
為左15蚊你話係唔係on9

落車同佢嘈

又或者排到佢先慢吞吞咁摷錢仔

電子道路收費吹咗幾多年

如果前面再炒埋車唔知會點呢

15蚊同塞一個鐘以上,我相信大部分人都唔介意豪俾政府

屌佢老母，依加係架E21肚痛緊。

頂住呀巴打

爆出黎啦

你咁睇得起香港人

政腐: 因為你地拉布我地乜7都搞唔到

大撚獲

mola mola 有冇膠袋?

有冇膠袋

召喚英德潮文

唔好爆呀巴打

黎啦！黎啦！

而家喺禁區食緊早餐，身邊個個屌緊政府

飲左杯奶 好撚急屎 就黎爆

趕得切? 咁都好D

整熱部電話放係個肚到，會舒緩到

利申：玻璃肚

首先的士狗同搵食車要搵錢,$15蚊定一個鐘緊要D?
私家車$15都豪唔起就食屎啦
巴士就冇SAY,貴定平都係咁過

係收費廣場落車攪掂佢啦

巴打咁都趕得切

係廁所爆緊石表示好爽

巴打們夾緊屎眼

Touch wood 趕到

塞完未

其實做香港人真係好撚辛苦

諗起之前有個post，話人提早兩個鐘到機場係on9

你夠膽咪唔好入機場

事實上就係咁，依家係唔夠錢找，肯定係因為個個都比$20，唔夠$5找，依家d人係$5都豪唔起

屯門搭船入東涌

你老味係為人民著想就嗱嗱聲取消去啦！ 點賠償就慢慢計啦！應變點解可以咁撚慢

差東廊同觀塘就全滿貫,地鐵又贏

gg

你老味仲未塞完

因車多關係，青嶼幹線往機場方向的交通擠塞。現時在青嶼幹線往機場方向的車龍龍尾已到汲水門大橋。市民請盡量使用公共運輸服務前往大嶼山及機場，預早計劃行程及預留充足的旅程時間，以免受到延誤。

又嚟料

準備係收費亭落車，應該痛廁所。

辛苦返工塞撚曬車都係為揾錢，揾埋得果少少仲要豪比你仆街政府？

收費亭冇錢找係司機錯? Goodest Logic

今日搭巴士去機場既人真係gg

仲塞緊？

港人又可以試下去機場個程既時間,仲長過搭飛機個程

等到通返等幾個鐘又到收工時間

貨運個班都仆街啦

塞下都唔係唔好既 等一班以為乜都唔關自己事既人 感受下政府既規劃終於影響到佢

條友話d人$15都豪唔起嘛，咁按佢個邏輯係$5都豪唔起，如果個個唔找錢係唔會咁塞
咁收費亭當然係有問題

屯門-->機場 > 香港--->台灣
Yes!

等緊廢鐵黎料

放工點算

屌佢老母 終於番到工

由於通訊系統故障關係...

今朝撘0505 N23 0620就到

有冇人 報告下 宜家 邊啲位置塞緊？
有朋友 今晚七點機 原本預五點去到
揸車 應該早幾多出發

入係仆曬街
出係無問題

好似人火

放工應該冇事

不過夠唔夠5蚊銀找錢又另一回事啦

香港俾呢啲人管治已有頗長時間，在很久之前，香港早就淪為三線了

買埋個早餐好行啦

而家出發差唔多

痴撚線

仲揸車
機場快線啦

高層離地諗屎橋
中下層擦鞋附和

唔知邊個話香港好細，你老味搭車番工放番都冇咗2,3粒鐘

通知佢先 應該未起身唔知咁大單

天才先渣車

邊度出發先

收費站係咪無八達通?

無腦但勝在夠聽話

俾多少少錢，同你朋友搭機鐵啦

兩句都係我講,但唔係雙重標準
有人話如果聽日又取消返又會有人嘈俾左$15丫嘛
但係規矩今日係咁而你又俾左錢又用左條路,有咩好嘈
但係正常司機唔會為呢少少錢嘈掛,大欖貴咁撚多都要塞死仲會有人理俾多左$15係條友ON9,唔應該有人會咁嘈

同你有錢俾但冇錢找係另一回事,可以用$15過o既路我做咩要因為你冇錢找而要用$20過?

搭飛機去旅行個d真係喊出黎，如果搭的士直頭暈低都似，比300幾蚊但去唔成旅行

依家順過乜，運輸處9噏

撘緊的士，收費過晒

咪係, 飛的去九龍/香港站轉機鐵好過

的士佬:咁塞法我仲慘過你啦

真，touchwood 唔知邊度有P牌女司機炒大獲條路又收皮

陣間黨鐵壞一壞訊號就真係游水入去機場

又唔關政府事 好波呀

一陣老鐵都收埋皮就

係，窮閪邊有資格講咁多野。👍👍😂😂

千錯萬錯, 總之政府無錯
屌, 同支那一鳩樣

塞返出黎都交更了

太睇得起啲港豬喇
拉政治犯坐監: 港豬➡️星期日和理非嘉年華 唱完今天我完星期一準時返工
大白象搞到主要幹道瀨晒屎: 港豬➡️好慘慘呀好嬲嬲呀返工遲到喇𨳒政府老母 ➡️星期二繼續照常返工，不過早一個鐘出門口

港共政府: WFC

到底要幾ON9先講得出司機唔識搵現金
過其他隧道咪又係要俾錢, 又唔見會咁樣

現在什麼情況

民怨又點

呢啲仆街運輸主任，係咪應該要集體屌尻佢，講野仲經唔經大腦，民憤已經咁撚大架啦，仲要講埋啲咁撚蠢既野？

屌完人地都係十皮一個月

有冇人知依家情況如何
元朗要出港島返工，坐968經大欖o唔ok？

弱智都唔信佢....
香港第一次出現收費亭??屌啲亞姐第一日返工找錢慢都合理少少呀

呢下先仆街, 交稅養埋呢D廢柴

諗起呢段片

起碼屌過無悔

我班fd成日話我戇鳩咁早去機場
無論出定入佢地都係計到啱啱好盡晒
我就習慣早2個幾鐘嘅

Google 大神話冇事

星期四搭夜機應該坐機鐵算

點解咁on9
應該未開始雙向收費個陣叫啲人行啲有收費亭既路但唔收錢 去起埋靜低個啲
再起好曬咁多收費亭先實施

有冇source？

痴撚線，政府做錯野仲要普通人「豪」俾佢？

聽日早機係咪唔洗諗坐ａ車？

第一日跪低哂，港豬轉用鳩鐵，冇人過橋蝕錢，順勢加價

依單野實可以光速搞掂
影響到班外國旅客一定好快手
唔可以搞到機場

屌佢老母宜家連基建都玩DLC咁

仲source乜鬼, google地圖開路況咪睇到囉

蘋果更新話通返

運輸署總運輸主任梁佩賢估計今次大塞車的原因，可能是駕駛人士還未熟習新安排，需要花時間搵現金及找錢。

元朗fb group話塞左成個鐘wo

睇下你有幾早啦, 你搭5, 6點個D車應該無咩問題?

人地都寫明Google話，你想要乜source?

坐n車啦

加25蚊，睇你地張張100 50慢慢找，無限loop

找錢都係司機既錯

仆街下星期早機

之前東涌線又壞,依家青馬又塞車,早幾日睇新聞hk express 又出事

去旅行第一關已經收皮

我今朝返工遲到仆街
諗緊聽朝博唔博好

天水圍坐機鐵好鳩煩

到呢d 年代都仲唔收八達通
肯收既今朝一定唔會塞

我意思Google上面可以用咩check

至少塞多幾日啦
跟住會搞掂
但唔會認錯

叫你班仆街學比錢呀

繁忙時間過左成兩個鐘先順返
今晚收工睇怕又再黎料

９點半入到機場
咁坐膠鐵算

google map

你係咪弱智

明明城隧已經裝咗八達通
唔知點解唔裝埋

真心 ?

屌你 打地址再禁開始囉 你玩我咩

笑撚到我

希望塞到所有人都趕唔到飛機 個政府有排玩

新整就整埋八達通先轉啦
運吉處d人係唔係腦殘？

起果幾個收費站要幾個月，政府真係唔死都無用

條青馬之前有冇試過full load?

旅行，出trip，貨運真係屌哂老母

收費亭冇錢找都係司機嘅錯

佢係咪無諗過整八達通

屌
唔怪得比政府話司機問題啦
原來真係有弱智

佔領青馬

依家塞完未？

依家啲人就係懶撚到咁

仲講咩創科，八達通呢d 十幾年野到而家都仲未全面使用

你俾左$15蚊都用左條路,仲想要人賠返俾你會唔會太ON9
塞到傻同$15蚊之間,我有錢揸私家車真係寧願唔塞車囉

塞完啦，剛過收費站，順

仆佢個街
街坊舖士多仔都有八達通啦
有幾難整
屌！

屌佢老母痴撚線 咩人可以咁撚白痴

啱啱先開始有咋

以前規劃估算係高估咗幾多下, 不過10號北半段依然有需要, 港共港豬澳同東大嶼搞搞陣真係唔想理

唔該巴打

係咪想焗人用autotoll

民怨?民憤?好大咩?睇過?
嘩𨳒你!真係黃豆咁大粒喎
咁大民憤咁搞罷工未?
未?
咁聽日記住早啲出門口慢慢塞喇
記得屙乾屙淨先上車唔好塞到瀨屎呀

你都戇尻尻
垃圾港豬就係你呢啲

關$15撚事呀，你做錯野我一蚊都俾多你啦
個撚個好似你咁，政府做乜撚都得呀

咁你見唔見用紅隧既人轉晒用autotoll丫

戈田

我唔係司機

玫瑰園係有估算埋到時全大嶼山都可以用到青馬,北大嶼山仲預埋小蠔灣都會變新市鎮
但係好搞唔搞整條港豬澳放多咁多人

autotoll 要收月費真係好on9

Auto toll 要收月費係咪香港獨有？
大陸個粵通卡都唔洗收，仲有折扣

仲要玫瑰園本身條青馬橋應該有4線鐵路 , 又係多謝黨搞到得番一半

你都on99,用左條路想唔俾錢,你咪仲仆街
政府係仆街又好撚蠢,但唔代表市民因為咁就要放棄正常公民意識囉,你咁諗都唔好得過政府幾多咋仆街仔

日本ETC都係平過就咁比現金
咁先吸引到人用架on9政府

鳩官：搭唔到可以等下一班

利益問題 反正你地點都要比錢 必需品
八達通公司pre trade 收錢。 流量咁大。營運公司傾唔成

宜家個AUTOTOLL除左爽左十零秒之外完全冇優勢,仲要俾月費呢下真係ON9到無倫

根本政府就淨係想收現金唔想比其他收費method 過水濕腳

鳩官：搭唔到可以變相讓座

數學題
單向收費$30
雙向收費$15+$15
早上雙向之後轉單向$15+30

紅隧個autotoll表示爽到0.5秒

梗係先引導車輛用果六條
但唔收錢
再起好晒之後先全部收
班官個腦裝屎?

有腦就唔會做官

點解香港autotoll 唔普及同做唔到camera收費？明明技術已經係度好耐

你要問做官個班垃圾

全世界係香港先咁西
autotoll隧道公司自己搞政府又從來唔撚理
戇撚鳩俾正價仲要月費行政費又按金又最低結餘慌死你負錢走佢數咁麻撚煩煩
除咗快得嗰十零秒你話有乜誘因?
如果好似日本ETC咁有折又可以直接link credit card找數我諗大撚把人用
成班官食老本根本冇心搞
不思進取你睇吓車牌式樣法例仲係用緊70年代標準就知

唔係做唔到
而係唔肯做

多做多錯, 少做少錯, 唔做....咪唔錯囉

放工時間，實玩撚殘條北嶼

依加仲塞唔塞

屯門撚點算

我完全明件事係點樣假設
但合理應變應該今日全日來回免費,理應係政府豪返俾市民
但係調返轉咁講問題係出於朝令夕改其實又冇得怨
政府應變ON9我改變唔到,但大嶼山我一定要出
事後我會唔會為左$15而去小額告政府?你真係做個官都會笑你ON9為啖氣啦
所以咪就係寧願塞一粒鐘定俾多$15?
前題係$15可以塞少一粒鐘係賺左,我接受係因為經濟原則問題,你地有人覺得一蚊都唔值得讓步係個人問題,但唔係歸咎政府ON9然後賴死同完條路然後嘈唔公平然後唔俾錢囉,咁樣咪一樣係刁民

多D人幫手塞勁D
唔係真係唔理

屌你，咪話撚左google。
用你對屎眼睇撚清楚啦。🖕🖕

係咪總之搭 巴士都仆哂街

搭船真心快

新聞報 正常返

有車又得閒既巴打,聽日唱到毫子,入去叫人數
唔洗佢地找

乜撚叫用左唔俾錢呀，你弱撚智架，邊撚個講？
每個人行來回都係$30，法例規定$30，做乜撚要某啲人俾多？ 屌你啦

西鐵>東涌線>機場快線
全程個半鐘

真心問，其實係應該要幾多個收費亨先夠用?佢好似完全冇計過流量?

屯門碼頭坐船--> 東通碼頭行去東薈城 ---> S1
一個鐘

唔知聽日重有冇？

真心想知今日做佢地道路收費亭既收銀,有無諗過做做下唔撈
應該第一日就比人屌晒老母
到時有亭都無人做

政策就算ON9你都係要守架喎
就算真係朝早$15入,夜晚$30咁又有咩辦法,
咁唔順氣一係你就保留證據事後上法庭追返$15,一係咁撚本事你就入左大嶼山就以後唔好揸返架車出來

你覺得$1都唔豪得唔代表人人都要圍住你轉架,都唔知咁勞氣做乜鳩

邊撚個話唔俾錢呀
係唔撚俾多咋

佢可以只收回$15，直至搞掂去程收費問題先收去程$15
政府做錯咪佢埋單，做乜要某部分人埋？
係你呢啲自己勁計較又冇撚邏輯嘅師奶思維先會諗到去「有人唔想俾錢」度，完全九唔柒搭八

屯門都還好 可以坐船
東北個d 都唔知點算
朝早 鐵又未必咁早開 巴士又即係仆街
上水個d行大欖汀九青馬食撚哂

政府用心良苦
比市民可以去西九坐高鐵去上海
再搭返飛機返香港轉機

東涌線同青馬壞晒都無問題

唔焗你班人去坐鳩鐵點填返之前被罰嗰幾千萬數

紅字為經典垃閪圾港豬思維

有朋友入左運輸署就係做呢D research,但似乎做完都係.......

運輸署叫你用其他路入機場喎

你條八婆仲好意思話香港人豪唔起

佔領全香港

正！式！啟！動！

狗鐵開6點, 狗鐵未開時間應該唔塞掛

出現了

係呀係呀,郁d話人港豬好撚威呀,咁你應該連地鐵都唔撚好搭啦柒頭,反正加價都係按規矩,唔應該豪俾MTR架

你而家係話緊反加價啲人豪唔起呀
我有冇叫人唔撚好用條橋呀
搞清楚先啦

宜家仲有冇得坐船入機場?

好想指住班膠官個頭 同佢地講你有冇腦架屌你老母

拿拿拿, 有港豬澳大橋咪有路囉
都係你班友阻頭阻勢, 如果唔係一早起好啦

有乜方法解決？

又飛啦

係

睇人仆街最開心

瀨車多 啲車會一夜之間多左咁多咩On9 真係當香港人弱智

應該無得claim啦，又唔係壞機，如果成機人都黎唔到就有得講姐，家陣其他人黎到，係你黎唔到

之前係台北租過車, d收費highway全部camera確認, 無收費廣場樽頸位，又唔使停低畀錢。美加都有類似系統

香港

告鳩政府

有，搭飛機去機場

多數無得CLAIM
政府唔認錯 係保險公司眼中就只會變成"普通"塞車

錦田應該起番條隧道出荃錦交匯處

小心愛港撚入黎屌柒你係舔台

今次政府就醒啦, 賴落去d司機度
完全無承認過責任, 認左錯你告佢咪要上身

冇架啦，冇人認頭係意外保險點會賠

同政府打民事

打官司貴定機票貴

我想知如果係d官趕唔切飛機會點

官搭直升機啦

啲官放假去旅行呢
就抵撚死

仲塞緊?

其實 一條好簡單嘅數學題啫 冇理由會錯卦

出九龍係用緊7條人手, 3 條autotoll (其中1 條巴士專線)

日本都係咁 上首都高d入口得一個自動一個自動/人手，但未見過塞

識計就唔會入政府做啦

洗唔洗問責？
定係賴用家？
唔轉全auto toll跟本係政府問題

乜香港行問責制既咩

一句道歉都冇

聽日會加開兩個收費亭喎

青馬好似無巴士專用

塞少兩個字

咁樂觀?

系你老母臭閪

今晚放工再塞過啦

試下小額錢債
Claim 運輸署

要告最大機會係公司要坐飛機嗰班，仲要撞正星期一朝早

算得d乜

原來源頭係政府

可恥

想問下聽日下午3點鐘機 12點到機場 諗緊搭巴士定狗鐵

12點就唔怕啦

早機就話姐

我驚塞到中午 預11點出門口

怕咩丫, 你睇而家咩都塞完
唔撞正上下繁就無事

大先知英國人周融
不過估錯左係政府自爆

今日陳謬波飛港龍都好遲先到機場

諗吓放工邊條線塞啦

司機既錯，下次可以開個盤口估

留名睇屯公青馬大欖老龍全部塞撚晒
嚟個大癱瘓冚家鏟

大家一陣喺機場放工記得用其他道路喇

屙清曬啲屎同尿先好離開office呀

搭船去愉景灣轉巴士穩陣

22號8點2要飛
仲搭唔搭e33好

今晚去訓機場啦

幾個收費亭就玩撚到你班港豬媽媽聲
我係政府高官真係會忍唔住笑

今日屌二句
第二日咪太陽照常升起

好慘或者可以早一日入東涌住酒店，第朝斯斯然去機場

立法會交通事務委員會主席陳恒鑌表示，今早致電運輸署署長商討事件，對方表示明早會開放多兩個收費亭以作紓緩。陳恒鑌則認為工程未完成前，應叫停新收費安排

咁不如訓機場

兩個有撚用

真係好垃圾 啲官永遠只識用屎忽諗嘢

沙田撚搭A41最方便

佢老尾唔係要搭西鐵轉機鐵咁on9啊..

9點-10點呢段時間好似都奶嘢㗎喎

屌你老母 推撚爆佢

仆佢個街，原來係咁！！！攪到我遲到，以後點算，日日都要過青馬大橋。

撚狗咁撚香港人 再嘈我摺多兩個呀

繁時定必奶嘢 呢個星期你都係打定輸數

agger,市區撚表示睇得好開心,人人各自為政就最好
慢慢塞啦牛屎仔

塞車就叫你坐港鐵，港鐵壞就叫你坐巴士，兩樣都中死鳩梗就叫你預留更多交通時間

諗起收工入屯門又塞多次就想笑

咁都要幫個政府兜？

我下禮拜三飛

下禮拜都搞唔撚好就麻煩

攞住個gip轉幾程地鐵...

買定飯盒食差唔多

政府野真係好撚柒

一諗屯門人閪起塊臉 又要屌又要搭個樣
唔得啦我真係好想笑

其實都好撚好笑
如果聽日可以係入機場就多兩個收費亭
咁點解今日就唔開
點解今日知出事都唔即開

撚狗

宜家先知冇planning嘅咩？

lee個年代仲信政府會有好野做到出黎

又係copy and paste
諗都唔諗就出街，呢個政府好野呀

早排睇GG俠,放5點半就同條女去THE ONE睇....睇完返到屋企諗住打比個住屯門碼頭既FD叫佢打機....點知佢訓緊教.....係巴士訓緊教呀.....架巴士係屯門公路慢慢搖緊返屯門,佢先有得訓教呀...哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

咪撚係 呢排啲暑假返工交通暢順到

運輸署做野唔使你教

點解今日唔係九月一號

佢老味！佢真係夠疆唔取消喎
真係無撚得救

取消咪即係認錯 傻既

你地比錢比得慢姐

唔好諗住佢會點幫你
唔跣鳩你已經要謝主隆恩

政府唔會認錯
最多會話順應民意

上次唔見選民資料都係9 up幾句就算
呢啲濕粹啦

N30啦
尾班車5點市中心呀

得十幾萬人話塞車，代表其餘既人都係冇反對既

問責？wfc

民事告鳩個政府啦

班官係唔係直升機入機場？

真係仆街嚟 本身單向收費咪好地地
講豬噢又未開 屯赤連接路又未開
搞咁多嘢做乜春 好嗰啲嘟卡比錢 autoroll普及化你又唔撚搞喎 專搞埋啲累己累人嘅閪嘢

取消左佢順應下民意都好啊，我真係好希望聽日塞到仆街，睇佢點解釋

政府洗驚班牛屎仔咩
你有你嘈 佢有佢如常作業

exact7y
等啲新路開咗，中間啲收費亭已經整好好耐啦，都唔知急乜春？？？

次撚次問到尾就會變冇官需要負責
廢撚咗個問責制佢啦

唔見昂船洲大橋塞嘅?

而家個運房局長面皮幾尺厚

加兩條係咪真係有用先！最撚死班人又唔係叻，咁撚識計數就唔會搞到今日咁啦 真心燥

真係冇學習能力

提早半日啦

左推右推驚上身
係驚上身就唔好渣住權力唔放啦

聽日早啲返工呀各位

今朝搭頭班車，未塞過
見啲S1 S56全滿

有冇渣車巴絲諗住放工時間幫手塞爆佢

留名睇地中海局長出黎9up

兩公司互通，上港珠澳大橋/青馬橋出香港，一地兩檢，回程收2程錢~

以住深圳灣早有安排~

今晚放工準備仆街

放工都唔關事 平時放工都無事架啦！

一陣咪知囉, 點都會有影響啦

出市區都冇封，點影響

屌你老味根本塞車源頭就係啲死人中港櫃
日日揸車出九龍 見到啲貨櫃佬霸撚住左中線

入機場有封呀嘛
你估出面唔會受影響咩

1001

今晚早d去機場 慢慢睇youtube等時間過算

屌你老母起條閪橋把撚咩，方便啲蝗蟲，攪撚到香港天怒人怨

貨櫃落快線過車我都見過
班櫃佬為左快乜都敢

啱啦 琴日遊行咁開心
今日咪塞返你哋幾粒鐘
日日遊行日日塞

屌你聽日去東涌見工
唔撚係要搭港鐵轉三四程車啊嘛

ok喎 我見佢話凌晨4點半會到虹橋 今晚搭呢架都得

係香港買車黎做乜

佢要證明俾大家睇，高鐵係快過飛機